
origin masterとmasterの違いが分からなかったのですが、originmasterはbitbucket上のmasterでmasterはローカルのmasterだと知りました。また最初に間違えてディレクトリ形式で作ってしまって文字が打てなかったのでファイルを作るときにはtouchを使うのを気をつけたいです。mergeやコンフリクトの状態がbitbucket上で操作できるなんて知らなかったのですごく便利だと思いました。
